開VPN 開VPN 開VPN

睇到既提醒朋友開VPN上連登

推

用左即刻冇咁lag

搞

開VPN順

how? 有無人整教學?

洗唔撚洗啊.....驚弓之鳥咁

FUCKING CHINA

自己慎選VPN Provider
之前有調查指出
App store 上有好多標榜提供Free VPN 嘅App
都係支那公司

免費vpn多數有伏 d資料會sd去大陸

shit

唔撚係掛

因為我見國外朋友上到 一開vpn就冇事

求推介咩咩事開vpn都安心d

VPN仲易出事

nord 永遠第一

我用呢隻

用Tor 上連登,隱藏ip又可以有vpn作用

咁點解岩先上唔到一開vpn又順又上到

屌你唔好亂話開VPN啦 岩岩係全球有連到Cloudflare既都死 用VPN都唔會入到 如果你真係驚既就down個TOR黎用

應該外國要俾錢既先好
我用bitdefender防毒佢都有個vpn功能不過要另外再俾錢 利申完全未開過vpn唔識
btw其實已經無事 我無用vpn上到

你唔明
VPN唔一定係大曬

邊有話大曬 真係想知點解

因為整返好囉

即係我開vpn果時正正就係整返好果陣
另外想問點解國外上到

國外都上唔到 全球有份用Cloudflare防DDOS既都上唔到

一開始發夢就已經長用緊，起碼保護左自己先
比年費既 Vypr VPN

VPN 是什麼？

VPN 的全名是「virtual private network（虛擬私人網路）」- 一種將您的網路流量進行加密並 保護您的線上身份的服務。

即係唔好用大陸既vpn程式開左會有用？
真心求教

文宣既戰爭開始！

IP係你個地址 連去VPN就係將你個IP扮做VPN比你個地址 但係你所有連接上網都要經VPN個Server先再傳出去 你用大陸公司既VPN咪即係免費送哂d資料上大陸

了解 咁有冇一個vpn apps係非大陸開發？

免費VPN全部唔可信 因為你永遠唔知佢中途有無copy多一份你send出去既data 付費既VPN比較可信

結論 : 驚安全性既就down Tor做browser上連登 無事無幹實際上普通咁上就得

中國公司 confirmed

因為我見到國外巴打上到 我先惗用vpn上 結果又上到又順 先會開post 好唔該曬你

巴打你用咩資料查到 我見佢個網唔似中國

做咩對 VPN 咁敏感
都係裝個APP
撳幾個掣攞返少少安全感啫

穩唔穩陣咖？
無 AES-256 加密無 no log = 用嚟無意思

聽講呢間速度一般

呢間 speedtest 有幾多 M